想吃麥炸鸡

唔難食，有陣時有雪藏味
sodam chicken吸引啲

吃不起

你接咁多客都冇錢？
定係免費

食咁貴搶錢咩

做乜咁睇唔開想食自己

已封鎖會員 女性主義者基妹妹

你係咪藍絲黎

推